足球心水

之前都有開個 但疫情之後冇波
呢排開返 對返數據同賽果都ok
當繼續統計自己買波
利申 唔係想買料 一定會有人入黎jer住哂

出先得架

2.5s

試下3場水溫
1. 蔚山現代2.5s

可以一齊討論

✔

師兄有冇跟

試下3場水溫
1. 蔚山現代2.5s
2. 尚州尚武2.5b

原來最尾58分鐘轉左尾盤 冇睇到
即場1.5/2s 1.86大注d先